騰訊350蚊苦主上香區(4)

Mola Mola

Strong hold

大家打樣點部署

strong hold

308 d 牛仔頂唔頂到

答唔到你，通常310依d位都有血肉長城
但成日都比人一野就沽穿

今朝301.4放~307入番既巴打唔知點

谷返上去啦

打錯 跌到懵左

加油啊

見今朝回番小小都想入一手執小小
好彩無搞

升緊啦

🕯

不要怕 只要訊

只要訊

要有訊念

上吖

畀啲訊心

上呀

衝番上去呀qq

有幾多買左牛

只要訊
唔放

上啊

😫

上注香俾331入嘅傻鳩自己先

500K 310.8牛無撚哂

集氣

身家幾球?

要有訊心!

上星期315入左一手 長揸

100k本
327入左一手正股 20k 312牛今朝一下打左靶
而家真係strong hold到世界末日算

仲有無人會信16號會升？
利申，我訊

25%本金!

我130k 40% 本金

100k 30%本

繼續跌啦

又會咁岩趺到310.2呢個位 比人收哂!!

早知你係栗一燒，
換車即開車

正股唔驚既~上個月我入果時279.8
之後既星期六日出左王者榮耀個新聞
跟手就跌到去260~後尾就好似爆升

識玩
心理質素好緊要

巴打記住我地嘅金句，不要騰只要信呀
利申：特登login 入黎打氣

Strong hold
冇350都唔放

Sam

大手入多5 手
未撚驚過

屌，310牛爭d俾人殺，走9左佢算，蝕8成

咁勇？跌市先入貨

好驚呀
313 2手

升市入先on9

跌市唔入幾時入？
我有本都想加碼訓身添

上香區

正股根本咩價位入都唔驚

以家上番 咁好彩 我同另一個巴打俾人收回

313都驚你叫330入果d巴打點算
趁而家賺少少可能唔駛蝕手續費
換番d錢放銀行算啦

317 3手
而家去緊ICC 102/F

咪係
身已訓

屌打錯, 331 先岩, 輸到痴左線

315

穩步上揚 冇得輸

315 輕鬆啦

帳面幾千姐咁

有同我一樣331嘅傻鳩，共勉之

332

依家買好唔好

瘋狂鋸牛扒

好
利申286.6 5手

炸炸聲

岩岩入左4手，呢兩日大回調 + 下個禮拜業績前夕。

戴番頭盔先: 巴打要衡量自己資金，萬一再大跌都可以部署

yummy yummy

頭先310.2 好驚

有冇人知20天線係咩位

好似306左右

依個時勢重睇天線輸死你啊

第1次就玩5皮
本一定好多

留名

又嚟料喇

328 苦主

睇黎今日都係314，5收市
一日跌11蚊

之前日日升十幾蚊又唔見你講

一日升萬幾個陣唔見你講

點樣日日升十幾蚊？

Molamola
314

騰訊都驚，勸你都係將d錢擺返係銀行活期定期啦

我就冇錢溝啦。不過唔會放住

我訊佢 依家扑暈自己
半年後醒返 應該上返去了

313鳥

等300入貨

肥死你

咁多人捧場都係唔買住

我313.8走左手 等308入返

312.6

310 5萬牛果位巴打係咪震緊

我估過到初一都過唔到十五

281入325放
琴日斬一斬先

正ar

由係314掙扎去到312~313 掙扎

百幾億成交
短期睇落冇咩運下住
其實跌咗唔係好多
等於今個星期冇升跌

del曬所有股票app
16號再睇

騙自己吧（ 國語）

宜家做唔低佢，留名睇勁假時段一野衝落300

加油！一定贏得番

廿天線係306.6
穿咗就完了

係 單日跌14蚊..
之前兩日都係升15-16蚊
今個星期好似有巴打醒水高位330放左d走

長揸會唔會升返

前幾日見人320 入 依家

啫啫聲
牛扒要十成熟

2年前股joy時放左700既我,深深記住呢個教訓,無論生老病死都唔會再離棄700

打死唔放~1年內上500蚊拉

正股唔放喇

係d 牛唔知頂唔頂到
雖然死剩好少牛
今朝打左大部分靶

del晒股票app
15號先睇股價

312真係比我心目中跌得少
星期一綠色la

留名下星期bin c

訊者得救訊者得救

扑暈自己醒番就發左

隻700都好難企穩啦 如果今日收313 樓下就真係
買牛個位巴打 我支持你阿 希望你過到初一又過到15

沽壓好大

305牛點睇
好唔好4點前止蝕

311 la

咁15657嘅朋友呢

本來312有6xxk盤係度，輕鬆一野就插穿咗

LM

已經311....仲有33分鍾

317 3手
今朝玩野掛308入一手
而家驚驚地會入到

放眼未來一定無問題
但我走左先，搵少少

都係幾皮姐

311

293 2手，238 1手

大家有咩建議？
先沽兩手賺左先等再低d入返？

300

繼續Lc

穿唔穿到310

朝早310.4止蝕之後直上，317.4跟隊入返即刻回落，曾經上到319，宜家去返310.X
very good
call me on9仔

300 all in

均價係咪274左右?

係

310牛極危

均價$183未驚過

310馬奇諾防線

310個盤都可能頂唔到..一落就係會直插冇水花

有預感ao會推低1-2蚊

310 巴打底褲濕未

屌掙扎緊去埋305牛

頂住呀

Sorry,on9左
更正係293兩手，328一手
傻左自 先

究竟係震 定 轉勢

上返312之後肯定又一野隊落去，今日睇慣

本網綜合27間券商列出對騰訊投資評級及目標價：

券商│投資評級│目標價(港元)
海通國際│買入│330->400元
摩根大通│增持│380元
花旗│買入│380元
交銀國際│買入│373元
摩根士丹利│增持│370元
中金│買入│364元
Jefferies│買入│352元
大和│買入│350元
工銀國際│買入│350元
高盛│買入│300->346元
里昂│買入│345元
野村│買入│341元
星展唯高達│買入│336元
中信証券│買入│334元
美銀美林│買入│331元
德銀│買入│327元
招商證券國際│買入│321元
國泰君安國際│買入│320元
匯豐環球研究│買入│317元
瑞銀│買入│310元
建銀國際│跑贏大市│310元
法巴│買入│308元
麥格理│買入│304元
第一上海│買入│304元
馬來西亞興業銀行(RHB)│買入│303元
光大證券│買入│298.7元
瑞穗│買入│250元

我諗留意下收市前5-10分鍾~睇下有冇大戶掃貨

305牛準備一車車入屠場

我隻輪唔見左一半

買入良機

放左佢啦收手啦

今日又入左貨

入幾多

我想知呢27間既入貨價多D

幾手啫 無乜cash
利申：長線

成百六億成交

但都係跌到咁 好多人走貨

上返320好嗎

會跌到300左右再上返

上返330

短期內唔會

如果玩正股又係用閒錢投資，根本無嘢怕

320就夠

一時又比人話違反網絡安全法
一時又比人話d game害青少年
一時又話要監管無現金支付
點解仲有人睇到咁好

最驚佢去到270呢d位 keep住跌都唔知走唔走好

係姐 都心痛架嘛

就咁睇好似全日大部分時間都係散戶

佢死，半個中國都死

會唔會穿310

咁又吹大左

下星期3彈到幾多

唔好玩啦
散戶邊有能力一野破大位
百七億成交啊

點彈都彈唔返上330啦

好難講 不過收市後就

$275入$316 走左 ,等穿$300再入過

騰訊又唔係國企
如果佢死就半個中國死邊個敢出聲話佢

穿硬

3分鐘 $310.6

勁假時段成鳩硬

個勢似會穿埋

電子軟件野一間執咪另一間上囉，有幾重要

328入 都唔知放唔放好

自 打錯字

口風轉得幾快

勁假！

大戶時間開始

想搵食就係咁
唔通同隻股票做人世咩

逃生門已關，星期一準備一車車牛牛送去人道毀滅...........

星期一業績前一定升

別人恐懼時我貪婪
係時候撈底
年尾上400 大家唔好怨

下星期彈10% 都30蚊啦，業績前快d 加注

咩事，15657，最尾1.52爆上19.4

1.94

守到$310

Sor,一邊辦公一邊覆

只要肯開後門比中共，同啲權貴勾上關係，咩公司都可以做到市值幾千億

記得早幾日有巴打狂推呢隻

買正股長揸驚咩 買左牛仔果d就祝君好運

巴打有幾多15657
我有15手

aggre
大行唔唱好點搵人接佢地d貨
只不過唔知邊次真邊次假

佢收尾1.52爆上1.94
知唔知咩事？

有傻仔1.95接15657

唔係20手咩
我少少地4手，平均2.445

15手15657

有個問題想問下
點解會有D咁樣既輪既?
其他同價差唔多時間既都係全流出
但呢個就係流入

走咗D嘛

屌，咁姐係都收得皮

我329入 唔等錢用唔放住喇
蝕死

327同路人,等下先

隻牛都比人斬左 一於死hold等反彈
唔輸都輸左大半 一係輸哂 一係執番個尾彩

除非呢兩日有特大利好消息，唔係同打左靶冇分別

等業績啦，下星期唔驚既

冇一半姐

301輪都打

有賭未為輸

Adr升緊7蚊
呃完貨又開車

屌 放左

adr都未開

吓

未開市喎😅

317 係昨晚收市價

聽晚297都似

*今晚

北韓局勢惡化，唔跌到290當嬴

仲要內地又俾政府立案調查

不要再說了

咁我又唔覺佢只係一間電子軟件嘢 做得咁大唔多唔少同政府有啲嘢做緊 由其是中國嘅公司 唔出奇

仆街我d美股，唔理了，當無事發生，冬眠一陣

本多忠勝

自膠

玩正股驚閪
利申 311小賺放晒

隻輪你走唔走

3舊水變55億
連燈仔又送錢比人洗

On 9仔

太大但又唔係國企你覺得對政府係好事？

on9仔

睇嚟要等十九大完咗先有機會反彈
等多兩三個月啦
利申，冇買過，純鳩up

$259買冇咩感覺
不過都唔希望佢穿$300

跳樓

今次真係Molamola

夜期繼續跌

個post名搞到以為有人350入到騰訊咁西利

收市前 訓身311 再入左最後5手....
恆指要彈既話通常係700彈得特別多既
希望沒睇錯
呢兩日已輸左三皮野,而家只希望輸少D

Fatfat

屌

我提一提大家，郭文貴有提過騰訊同微信企業背後老闆，如果佢再爆大料，好難講

會升嘅，時間問題姐
之前高位守候388嘅股民都守得雲開啦

好多早幾日意氣風發既巴打唔見左
保重呀

毛主席.你啲貨呢?

跌十幾蚊之嘛，驚閪咩

未放
有冇同路人？

仲賺緊
不過下星期就唔知
跌多過我買入價就考慮買多一手
然後留比我個孫

驚咩
星期一大家起身數銀紙啦
利今日加左貨 均價232

咪係，仲有排跌咁快就驚

317 先跟入根本係弱智 一係就唔好郁 on9

大屍幾時先出手

屌你老母 232

連登仔吹奏完就即跌

隊左都無10%

彈10%既根據係乜撚野先？主觀願望？

28486
頂住呀

呢條輪要走啦一早 末日輪得返七日 時間值跌得好急
你星期一開市 正股唔跌條輪都會跌
我唔明點解會有人聽個無腦既講

屌你老母 唔玩了

星期一挑戰$290∼300

好唔好趁低入幾手呢

我原本羊緊..今朝一訓醒就

其實點解只值2蚊？
行使301喎 唔係隻股高過行使價1蚊 就可以換1蚊？

個個都係架啦 玩得末日就要預左輸得起 同注碼控制
你就算正股唔再跌 你條輪到期約得返一蚊
時間值就日日極速減

10兌1

274
等星期三數銀紙

留比個肥仔不如自己駛晒佢

留名下星期Bin淡友C

夜期上緊

未開市:0)

輸到傻左?

好多人都痴左線

見到中移升已經唔係好對路
加埋d 股話要分拆乜分拆物

先睇308 失守左就睇292 好到292附近好大機會反彈 守唔住就GG

補充番 反彈要睇過唔過52週高 唔過都係偏淡

今日入多20手 平均價249.5

識波 一齊等上樓

好多人根本咩都唔識
夜期係咩佢地都唔知

係咪講緊美市未開 ？

咪係！而家升緊17點，萬分之六，好友等星期一買樓。

買股票唔洗原因，空中樓閣走得切就得，玩呢d 唔通玩價值投資睇基本面咩

利申： 走唔切，9up 等人接貨

等穿300

純陰謀論 非唱淡

816騰訊公佈業績 無論業績係點 大家應該都係諗住早一日或者公佈完業績一升就走 但事實已經比大戶捉到路 係大家加左注 完全無諗過放既時候 早一步散貨 事後配合埋財演 只係殺牛仔 調整下會更健康 其實就係等散戶接貨

利申: 亂吹 勿當真

仲要到期前4日冇得賣
如果派完業績都唔上唔落就等打靶
新手玩15657真係送死

信
不過貪心想揸落去
結果領野

依家要甩手起碼唔見4~5成

見700 牛同call輪成交好好高
短期

睇埋夜期 十點半自有分䁱

見700牛及call輪成交極大
短期

不要騰只要訊

夜期升梗100
美期轉返綠燈

一日未收市

8號翻版

環球股市升返

現價唔打唔郁 你到期得返$1
當七個交易日上返320 你都係收返$2
自己計下數

幾時跌返落280

冇錢買

adr 303

美市升，但700 adr跌，咩事

280GOGOGO

救命呀

邊度睇？

我睇唔到嘅

baba琴晚跌完依家都繼續跌啦

係咪痴左線

頭先302.47

上到320唔止$2，318都2.1
不過都想星期一朝早放
我希望放到1.55

準備落290

屌我唔玩啦
俾返D錢我~~~~

等放業績時升番

Free fall

dont ff 星期一開市已經係廢紙

升得幾多

hold住先，遲早會回返

巴打咩app 係咪即時

adr 307

adr 308, 回升中

睇黎把鬼咩
星期一又唔同玩法架啦
adr本來就唔準

解釋唔到大市升，QQ跌

好亂 期貨升11x
恆指adr岩岩跌幾點

係，都唔知點計，一個升咁多，一個就跌緊

同求

hkadr

死硬啦，有貨快放。

夜期升, ADR而家都係跌小小308, 美股靠穩, 星期一點都回升一D

買左幾多熊?

其實係睇trump同金仔依兩日點搞
trump係twitter出個post都可以令股市跌到仆街

一個朝早全部牛打撚晒靶

而家有時間值就係 越耐就到期 時間值=0
你自己用計算機計下啦

買左5皮野牛位巴打過唔過到星期一

夜期 美股又升番 唉！

得果幾十點

Qq adr 因咩事跌

adr308

阿爺明做QQ 都仲要問點解

有2.1我已經心足嫁啦.不過冇咩可能
除非爆升(FF)

希望佢地傾掂數啦屌.
真係明玩野,公佈業績前搞啲咁嘅野.
可能要睇呢兩日點氹掂啲老世

有咩, 依家308

咪撚嚇人啦仆街

係呀係呀, 得番三十幾蚊咋

星期五8手700牛 一開市就打巴，冇左13K

反手熊證
辣殺港女股市

睇住左一巴又一巴

\|/

USD

700帶領幾日都升唔起恆指
拖累到跌

如果穿300 長坐好定止蝕好？

記唔記得上年200蚊左右跌到17X, 個個都恐慌性拋售...

正股長坐都無所謂啦

但今次雙重打擊 adr仲跌緊 驚一坐就坐好耐

部分blue chip都好多人坐左好多年

開始升返

310.3

310.44

老電, 屍變環球, 國泰, 中信泰富, 銀河

不停溝 終有一日會有賺

點升都唔會上番320嫁啦
算吧啦
當交學費

利申: 仲揸住隻call輪蝕成皮野

ibank唔係話370咩

#351

ibank都要輸

IBANK講既野都好信

美國坐返40$😘

上啊！

冇事啦

冇撚病呀，大行都信?
個個話目標價，個個到價都放
個個贏錢邊個輸錢? 唔通大行同你接番
人地唱好個時出緊貨啦傻仔

adr升番

312姐

升返啦，琴日大手入左50 手

日出時讓戀愛終結

摩根大通持有QQ股份
為自己佢一定唱好到爆

以前匯富試過比摩根大通惡意唱衰到三十幾蚊
佢咪掃貨囉

製造假消息自己發過豬頭係佢地強項
小股民信個賊都唔好信佢地

打錯字

匯豐

球半喎 大戶

係邊度見到升番

Adr掛

只要訊 ，實升返

利申： all in 700

adr312

美股回穩，星期一唔升都冇跌得咁甘，肥金同喪侵呢兩日要生生性性

兩隻死肥鳩唔好亂黎

之前幾日J到出血既升幅, 昨日一次過比佢打巢

700只係一場夢

😂我唔玩啊，星期一拎返d錢止蝕算

就算唔係禮拜一
遲早都要離場
要買都買D香港非中資又長期賺大錢嘅公司

等回升D就執包伏走咗佢

點為之賺大錢？例如？

領展
長期能夠吸香港人好多錢
營運成本低員工較少
收租賺到笑

領展跌極都係跌好少
但長遠升緊
就算當有樓災租金下調
佢營運模式都係小本大利
都係賺到笑

但如你慣左日日短炒
就唔會識欣賞領展呢D實力股

領展adr跌4%喎，巴打唔好彩了

連66星期五都仆直

我放左好耐
無貨
要買都之前買啦
點會近排高位買

2隻死肥閪如果生性，我食一個月漢堡包加去北韓旅行

北韓旅行+1

勇士👍

組團去

希望星期三之前上返320

巴打咩價位入

我覺得星期一開市殺翻哂308,310牛先

320左右有call

正股@286.6

跌得咁金 唔係散戶做到.. 睇下星期一咩況 再部署啦 至於搏撈底個批就祝好運啦

貪, 唔識止賺

呢2日真係好難過

交學費

Are you ready

再跌點部署

扣好帶火箭式上升

大家唔好太樂觀
之前計過700每大升一個浪會回調15%再上
如果今次是短頂
應回到285左右

上次官媒單野285跌到260都未夠10%啦
下下計到15%先上番咩

叫大家小心不要玩牛熊
正股唔怕

叫大家小心係好事黎 但唔好下下quote d絕對值出黎扮專家咁製造恐慌 呢排呢到好多新手架

咁你又保證一定唔跌破300甚至更低
你要知道700是推高及推低指數的武器
推低唔可以排除

308 入左1手正股..駛唔駛定止蝕

326買左係唔係玩完

今年係
Strong hold等下年

唔保證，但就咁就話會回到285，技術分析又無，基本分析又無，係到嚇鬼？推低指數唔係得700，5 1299 941 內銀全部佔恆指比例都唔細都可以推 當然唔排除所有可能性 但我係想講唔好專家上身就咁話會回到幾多幾多製造恐慌咁

其實由330至300講黎講去都係10%以內的升跌幅，買正股呢個幅度受唔住真係返去做定期好過。

唔係串嘴，但股票市場一上一落幅度大，你要30-50%回報就唔好驚10%下檔。

升跌都會有專家走出黎
只係唱好唱淡分別

認真講，如果你真係推的話700最易推，因為長升有唔少人楂槓桿買上黎，你推到夠下檔佢焗清。你內銀果堆可以做，但真係桿買女內銀應該冇700咁多。

當然，前題係你信有人做市。

咁多呢d post, 就預左好快跌 ，穿300 再落280

聽日等BINC

唔差在等多排

最低應該280

期待星期一開市

升上320

如行刑 懸在半空

9點開波

科網一向玩增長
要收息可以買返肉銀

希望聽日穿300，殺晒牛，之後爆升上330

就黎開市

調整完畢 升返

700唔好當有息收啦，買3萬收幾十蚊息

今日搭車去ifc好多人

返工呀，朝朝都咁多人啦

上定香算

有幾手牛305 放唔放好
好驚穿300

驚咩，穿硬

近牛好危wo, 得番5蚊水位...業績好唔一定升

最近啲股公布完業績後，就算係好過預期都跌

好彩240果時買左

分分鐘跌追落去

笑話黎?
240蚊恆指又幾多點?
put左好多呀你?
跌一千點就熊你肯定?

313

忍唔住笑左

個個都玩正股咁有錢

bin c

d淡友唱淡根本係想唱低d自己入市
完全無跡象再大跌

咁大隻QQ有冇咁易唱得低

Gogogo

升呀

314

Binc

牛熊輸唔起

爆升緊

淡友binc區

消息一消化左就爆上

一蚊一蚊咁升, 加油呀QQ

318加油啊企鵝仔

騰仔好野

好彩升一升比我止一止蝕姐
不過宜家都係睇淡嫁啦

逃生門已開

只要訊
集氣

又變番錯失買入機會

希望今日可以向上修補到個裂口

宜加買都未遲

星期五跌10幾蚊都唔買幾時買呢
升足一個月先一單新聞回10零蚊
劇本同王者榮耀一樣

卡住係316

冇力了

318.2買多左一手

就快唔洗上香了

開左20分鐘市定D黎...

溝左一手x2

317走曬300頭貨

希望你地大賺

我想返屋企咋

巴打講得岩

放業績個個都走

上星期比佢震走晒我啲307，305牛，宜家同我回升 ？

恐慌情緒升溫

好大機會會見光死

唔好燈我隻700

lm， all in 700 認購證

走鬼呀

唔係諗住3連跌咁悲觀呀...

走哂3手，等放業績回吐跌一跌再入

16號放業績

走啦柒頭

調整完
睇黎316係鑽石底

大家放業績前會唔會走先？

可能見光死

肯定會回 ？

鑽石底就唔會星期五跌16蚊啦

以今日睇310 似係

星期五調整
依家係調查完

其實真係賭博...舜宇今日業績, 佢升既話可能都可以博一博...雖然佢唔係同種但都叫同類...

唔會
你去哂咁多個post唱淡 辛唔辛苦？

in 700 we 7

你又係 星期五開始個個post都見你唱淡 攰未

仗又打唔成，調查都係做下門面野既姐，緊係繼續升啦

真係好多打手唱淡想入貨

今日唔見有北水

那 我就真係乜都唔識都嚟學嘢 入一手最小係咪三皮幾嘢？

宜家3萬2到

點解一直卡係到

開始多新手

睇番10幾年歷史，幾時見7號大跌過，最多跌過20％，跟住又會升冇停
唱好

邊有潛 仲係道篤眼篤鼻輸打贏要

上星期五撈咗40手 好彩無事

屈機

見證人人恐懼你大賺

淡友去哂ifc

去ifc繼續返工

319

上個禮拜有個新手巴打買左310牛 唔洗驚了。

放唔放隻牛好
而家升好多，312買左$50000

5 萬牛咁撚勇

差0.2被收果下差啲暈

今日+297.3% 算係守得雲開

聽日上唔上到330

聽日323 打個底
過兩日再業績 再新高
收報 334-336

等到出業績

屌 我上星期俾佢震左走呢隻310牛輸8成

升返咁多放左一半輪,輸少啲算

319入咗一手

放左賺左先,你地賺左D,如穿上300再入

無得咁講既 你買五雞野 差少少變廢紙咁滯
純賭 如果佢AO U低幾格 你就玩撚完
同玩末日輪一樣

是勇者不必怕

王者事件 不可再怕

我都係

王者 / 飛彈 事件
會寫入700既歷史入面

而家入，賺只係時間問題

一齊鳩叫

有少少後悔放左15657

幾＄放？

不過有啲怕佢出業績又趺返

2蚊

328 入左300qq牛 仲未番家鄉

正股唔知怕咩

打靶價幾多?

眼殘SOR

正股唔洗怕，輕鬆揸到350

300 無震走

係刺激既

個位巴打310個隻牛即係賺左5皮幾？

其實依個價位係咪已經要放,再揸都無用

我放左一半,計埋其他股差唔多個和,豬緊80蚊
留返兩手玩下大細

我306震走左
今日dum晒春

有落過306咩？

震走好過我打左靶 兩日連打388 700牛 唔見左10k 而家玩700牛都揀d遠d既算

似係自己止蝕

巴打我都係

好難怪個位巴打走既
個日D情緒真係好差
個個話串硬300
咁你收番少少定打靶好啦

你又岩呀
每人承受能力唔同
好似我咁
316打靶
當日點會諗到一開市直插
有得走
輸九成好過無哂

我其實都驚到手都震晒，呢兩晚我驚到訓唔到

今日320必走 唔想再擔驚受怕

佢落到310果下我自己走左

我自己睇有信心唔會落到300先無震走
震個兩日北水淨買入仲係多 懷疑趁機炒業績期好過大行預期 就算打左都唔驚一萬幾千由佢

放咁一半止賺？
我無牌唔建議
不過我係你會諗諗
保障返一部分利潤

我都好驚 今日都call番
睇黎緊呢幾日守唔守得住

牛仔始終dt好
但次次都心紅留過夜

應該唔只

賭錢就小注算啦 打左都起碼唔肉痛 至緊要唔好all in大注入肉

我未放，而家升左接近300%

Trade off黎既 遠啲就槓桿細

賺多幾多？

fatfat la

未睇，但入左50000$
隻熊叫60513

牛黎 咩位入？ 大插之前入應該仲未番家鄉啵

320

就見返320

屌，早知5放住

勞力士銷量又上升

即追

一日十蚊😍

開車啦

輪又執30%
其實香港有無窮人

屌隻野唔識跌ga喎

追

我都唔明點解買700仲要驚
擺到明派錢益街坊

上次回到270就爆上330
今次回到310希望上到360

有騰訊 冇窮人

上呀🤘

未入好快D快，睇黎聽曰上番325

🤣

321

Dlllm
輪你老母
幾多人輸撚死

幾多人發左達

上個禮拜共患難嘅巴打今個禮拜有得共富貴

唔死咪發囉
咁要你唔死先得

下次係咩事件

仲要定期回落俾機會人買

下個post變數錢區

良心股

係牛，連登推薦既310牛
312.X 入，跟巴打買

keep住呢個勢加埋業績

最高位入左隻牛
望佢聽日生生性性

昨日高位明日低位

事實都好多人玩輪"曾經"發達過
如果發達忍到手唔再玩, 咪真發達囉

same 升呀屌你

升返少少又有呢啲言論走返出黎
買動物小心啲啦

輕鬆又升返

321.6

隻野cls

一日十蚊，一星期後4百

331.4 入
我要返屋企

322

日日係公司集氣，快啲升翻上331回本啦

In 700 we 7

根本輸輪輸牛果班人，係送錢俾買正股的你

騰訊股東祝捷區

嘩屌 發力了

財富大轉移理論

利申：9up

323

星期五收市前諗放唔放左啲305牛 好彩

上呀!!! Gogogo!!!

不要問 下一句係乜 ？

唔通真係跌16蚊今天就升番曬俾你睇
淆撚左2日終於定番曬

$331.4

補返個裂口 再入多兩手等業績

326.6快D番黎啊

小心見光死 太多例子

個Postkeep住熱門

最多咪坐 正股怕咩

揸正股驚乜呀

震走哂弱者

爆上330再插過

上星期放個d人信念唔夠

又做番醒目仔

60513

聽日繼續升無誤

重返高位

一日升返晒咁濟

無咁多

衝呀😡😡

繼續努力

呢個世界係注定有班人永世冇發達

今日高位323 322
算好好
聽日朝早應該仲可以一炒
之後放得

聽日又抽高十幾蚊準備公佈業績

有阻力呀QQ

之後再彈多50蚊上400

一日升太多既話假得濟，分番兩日升比你

隻牛咩事，正股升到咁仲咁嘅樣

而家好多隻牛都食價食到痴線

聽日朝早好放？

不升反跌都有

好悶，又唔郁

其實咩原理

大軟睇幾時放
升到停唔到

破緊323處

隻60513（700 $321.X）嗰陣0.19x
700去到323反而0.17x
唔明

冇野了，自膠

有心有力唔驚

多街貨會影響個價足唔足

放業績究竟升定跌

發wo 巴打 咁就賺十幾個

gogoog

真係唔驚
長渣

唉 我上次都講左 我渣左幾隻牛280渣到今日
睇住眼見好多人唔做功課 假震就走
擺明殺傻仔都唔識睇
講左16號都唔撚洗驚 巴打都係唔信
提曬你 又唔聽 我100k渣起 渣牛渣到今日都已經加埋上到3百幾k
注定信則有 不信則無 btw 唔知羅樂林巴打點 同我一齊279渣牛到今日

一定唔走

呢排勁多新手買股係咁架啦 跌幾蚊係到叫哂春咁

睇見依加又去番唔理師奶同學生哥都買700就令我想起97前隻8號仔

我睇住好多巴打話唔走唔走
真係唔走有幾多個？

到佢地中左幾次伏, 之後認為strong hold同加注個時, 就係大跌之時

但當年8號都幾痴線下

有陣時唔係我想屌尻班新手

上年中車風氣又係咁

唉

有幾多白痴仔係到玩緊呀究竟 影響討論質素

你地睇下出面

幾多白痴仔500 1000集氣區 又咩野16號等炒粉

好撚智障

700正股學生買唔起

就算有錢 玩正股都係跟風個堆搵兩餐既豬兜

跟巴打買

咁人地真係新手嘛

你放撚心
聽日跌十令廿蚊又跳出黎架喇

+425% 仲有半個鐘諗緊放唔放

係，我有講過我淆
星期五有叫哂春

你知唔知最嬲係佢地唔做功課

永遠只識跌就出黎唱啖

升就500 1000 集氣

目光短淺

去到有日跌到250 又考古想笑尻人

但又唔知我地一早甩曬身

詳情都係睇番當年中車風氣

324 上呀

唔玩牛輪不如唔好玩

不過都唔好講笑 17號開市即走16133
唔走真係400k凍過水

剩番兩隻牛繼續跑就算

唔駛十令廿蚊，四五蚊已經衝出黎

16073

我走左

324

據相關人士透露，在賈躍亭離場後，劉強東與孫宏斌曾洽談，京東對電視硬件業務興趣頗大。騰訊(00700)對樂視影業表示有興趣。

就到啦

一日追番晒2日D跌幅,痴線架呢隻野

據內地網站《全天候科技》報道，騰訊（700）今年下半年將在微信錢包的「九宮格」中，推出保險產品。台灣第二大金融控股公司富邦金控已與騰訊談成合作，上述保險產品將由富邦金控旗下內地子公司富邦財險開發或引入， 前還在向監管機構申請牌照。

火箭升空

賺到笑

$324.6，今日高位

明天低位

明年低位

324.8

GOGOGO

唔撚理啦，聽日330 走

一定唔玩正股

火箭

14蚊收市

325

勁假時段

跌番少少

次次都俾人質落去

開始回返D

一定唔會落322以下

我印象中勁假時段大部份都係跌

好地地4點正收市唔得嘅

係都要有早晚勁假時段

咪就係

企穩324收市

聽日應該會破新高

今日316入左， 之後點部署

三年後再睇

終於番左家鄉

我離家多越來越遠 286.6

拎番實股出來,再收入保險箱
寫張平安紙話交比個孫
到時佢應該好感激你

叫做打返個和，仲執少少
唔知仲入唔入牛仔好

呢D位企唔穩, 唔好自殺, 你想賭既玩少少即日好啦

俾你入貨呀嘛

輪係咪贏少過牛，即係唔係1升就有二，三倍？

我仲未呀 331.4

輪有時間值

327.4 陪你等

巴打高位接貨喎

其實我都係咁諗，所以放左隻牛

326.6等緊

我未 滾到好大

好似我咁 長渣 280到今日

依家執幾多？

牛有強制回收

我有啲怕佢聽日跌
同埋呢排等錢洗

232一齊等

232？？？

等爆升

打算物識隻6個月以上嘅輪

好彩禮拜5 溝左貨.

Btw, 上個禮拜跌個陣有條淡友話想睇我地跳樓，有冇人捉佢出黎鞭屍? (定唔係呢個POST)

又開始有人買輪證了
一車車送入去

ＢＩＮＢＩＮＢＩＮ

幫我計
我入唔到一通
50000$ 買60513
入果個價大慨0.023 唔太記得
而家0.200

你幾時入0.023

巴打

痴線, 真係死好命, 玩唔過, 呢次得唔代表次次得, 一次仆街就收皮

起碼40個

聽日爆上335 up

果時正股個價大慨312-314 左右
310牛 好多巴打都有入
買完極速直插310.2 屌老母

勇士

多謝巴打先岩
係你地星期五叫All in 310牛，不過真係好險

抵你賺

打靶同50萬既分別

唔博下點贏大錢

奇怪咁多人叫我買但點解無人上水報喜

依家怕佢升返啲比16出業績後跌

310.2放晒啦

d人9 up, 邊敢買

無走呀
不過打左靶之嘛

玩正股算

賭大小 好野抵你發

可能一日未放都唔敢報

聽日cash左出完業績再睇入唔入

正股冇咁大壓力

聽日最少上番327

呢兩日諗下去邊借錢先

買左正股既巴打會業績前定後走？

上次業績後係升定跌

Strong hold
反正都未返屋企

爆升

業績前放,業績當日或者之後入
搏上次咁

後走

上次係當日跌？

上次係當日跌

好似微跌
上次前一日都係微跌

咁不如keep住

4點半放完第二日開市即爆十幾蚊

今次睇黎都係咁

一定好多人話見光死

350

你地經歷過既我130時買已經經歷過好多次

唯一辦法係扑暈自己等幾年

下次如果有日跌10幾蚊
可以尾市入近牛
學巴打5皮變50皮
反正近牛平

之前幾次公布都係見光死

如果短期再發生就唔係好事
買牛熊都好緊記要注碼控制風險
每注都有可能全軍覆沒
所以注碼最多只佔組合幾個 %
唔好一鋪 all in

有閒錢3-5千蚊玩下我覺得ok ge

如果ipo果時有人認購左十幾廿手，之後係醫院昏迷左幾年，醒返果時應該發左達

我第1次497買果陣無機會經歷
日日爆升

個巴打買5皮

正股洗撚走咩

同意呀，高風險動作要控制注碼

如果業績後又急跌十幾蚊，算係第二段攻擊，反彈力道會差過今次好多

放完跌，跌完入，入完升

一係死，一係發
都好難估

adr 324.4

有冇巴打可以講下牛熊同窩輪 想學下野
自己睇又睇唔明 有冇巴打簡單講解下

睇唔明就唔好玩
人地講你都唔好信

巴打唔想睇你死先咁講 唔係想屌你
但都好過睇住你上ifc

聽日返330家鄉

adr 323.6

睇熟點玩仲要好有規律，固定一個注碼
唔好贏到慶起加大注碼
好似我咁1.2m 316牛被打靶，仲要打靶前一日加大注
好彩我都叫岩岩起步,d錢由一皮係260果日玩上去
同埋個人睇得開
如果唔係真係上ifc

利申：新手

差0.2打靶嗰刻係咩感覺

我覺得聽日都係炒高業績前憧憬，睇adr 冇乜意思

難講
真係難敵心魔,由10萬股一注愈玩愈大
你一路賺真係賺到個人冇晒危機意識
仲要當時唔係高位入,成日諗跌10蚊都未到316最多蝕少少
點知一開市打靶

但NSQ爆升中

Adr又開始升

無錯 淨係諗直上 越買越大 槓桿倍化左回報 亦倍化左損失

我買正股應該細風險好多

正股岩長渣
短炒買近牛近熊少少地幾千蚊
賺餐茶錢我覺得ok

入返兩手輪仔先

上個禮拜三call咗少少，夾咗兩日，嘩屌你今日返撚曬黎

依家我覺得係掉轉，股價行先，adr跟著走

果日一開市打左靶真係有點難以置信

我都係316牛
但前一日三點唔知點解心入面有把聲叫自己記得要止蝕
蝕少少平左倉
第二日見到打靶個下個心都離一離

adr我三歲果時已經唔信

只信師父你

呢幾日QQ真係想牛熊通殺

聽日升幾多呢

十零蚊上落

係唔係好大機會業績見光死？

adr就326

明天繼續收錢

可能會回一回先 第二日先再上

得一手308買入..岩岩玩股無耐新手咁keep住先遲d睇書再學玩輪

聽日最少升4蚊開市

又升空

4蚊點計出黎

聽日上到335就走，出左業績回一回再入
各位睇路啊

adr 326 now

325.37

好緊張any肥

ADR參考下好啦 唔好信以為真

9up姐佢, 估波膽咁

美股又食春藥咁升 聽日唔驚啦

升升升

好彩今朝決定all in 700

今朝全熊反手牛

adr 326.07

點all in法？
why not buy some 2382 1478?

2382有買 有放
2018有買 琴日放
1478無睇

可以睇睇1478

升得咁勁，好驚bor

等回返D再追

騰訊瑞信七八購Ｄ(15657)
現價 2.450 最高價 2.450
升跌(%) 0.510(+26.29%) 最低價 1.790

binC

binc

騰訊瑞信七八購Ｄ(15657)
現價 2.450 最高價 2.450
升跌(%) 0.510(+26.29%) 最低價 1.790

現價 2.450既廢紙

fatfat

新手想試下買牛, 如果今朝追60513, 得唔得?
或者有無其他推介,

利申, 已google, 最多買幾千試下

睇住1個半月由260上到330
再望返d所謂專家的淡友
有時真係忍唔住笑

準備又爆升

扣好安全帶

會唔會睇定啲先買牛?定係唔理三七廿一衝左先?

你all in冇人阻你去死
睇土中都要輸果陣唔好喊

衝

只要信， see?

只要迅

牛睇清楚先好買

今日重上330

隔離2382派完業績繼續爆上 星期三all in

我衝左$5萬但唔知幾時放
琴日升左430%
可能今日放

買唔起

點上350 啊

尋日出完雙糧，今日再出

擺左幾多日?

328起步

火箭推進器已經注入燃料

1001

星期五買 頂唔順

劍指335

睇350

新手留名 其實係咪應該今日好走
等佢公佈業績後回落再買

329

驚咪出左先 等天日再睇諗入唔入

in 700 I trust

睇下2382就知唔洗走啦

3蚊就沽15657

330

返工賺錢為左買騰訊